【突發】尖沙咀開始多人

去曬唱歌 同之前觀塘摺紙一樣

認真post 冇人理

咪搞笑喇根本無人